【Welcome Welcome 相當興奮】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLVIIV

比跛仔開啦開親post都有

屌唔記得刪走個黑鬼張相巧撚樣衰

-0-原來有post go 出面個post